香港民眾如何看國安法香港版

香港民眾如何看國安法香港版

中國人大計畫通過香港版國安法，香港泛民主派警告說這是一國兩制的結束。 路透社採訪了香港街頭的兩位普通民眾。

香港資產管理部門工作的職工Tommy ：

“國安法對香港來說絕對糟糕，香港最重要的就是高度自治

倘若國安法通過 這就是香港回歸中國，也即是五十年的過渡期已經結束，香港人將會失去言論自由以及別的一切，因此我並不認為中國政府這樣做是對的，我認為這樣做過於激烈，因為過去一年中的暴力活動的起因是香港政府，尤其 由於香港的警察。他們可以通過別的方式來解決問題，而並不需要通過這樣的殘酷的法律來懲罰香港人。“

香港一位29歲的女售貨員 ：

“我認為香港是一個自由的地區，暴力活動不應該持續下去。我們應該擁有自由，之前可以討論政府應該如何改善治理，但今天這一切都已經不再可能，因為政府會認為你可能威脅國家安全可能會逮捕你。這不是自由，也不是民主。”

女售貨員個段係錯
佢係話「香港係自由既國家，國安法唔應該加插落去」

法國國營電台rfi篡改訪問稿，老屈香港受訪者支持國安法

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”